試下講:轉場,轉移,轉戰,遊擊...etc

Topic：其實叫前線散水轉場真係唔係鬼，係好撚聰明

退,走,散水,撤退

呢d字眼好重敗走番屋企意味前線聽到條氣實唔順架,
71 live就有人講,拆左成日玻璃咁快話走

試下講:轉場,轉移,轉戰,遊擊etc
歡迎出招集思廣益

送左頭得一時光環,之後坐監案底跟身,做完野,留番條命仔再戰三百回合好過無理由同班popo死戰到底次次死幾十個義士

我要轉場

冇錯 唔應該次次死守
加強機動性
唔想再有手足落單

你知道嗎? 每對峙60秒，黑警就多1分鐘築起包圍網

唔經唔覺,咁快就69以黎2個月
留得青山在啊巴絲打們,保住命仔(唔係叫你唔好發夢)仲有機會再戰三百回合,記住所有參與者都係運動o既資本,點都好過比popo打到爆頭然後又要坐監案底跟身

適時轉場唔係怕左popo亦唔係無做到野,紅隧咁,做野唔洗死守到死埋人的

皆大歡喜

要加強反車輛，唔係只碎玻璃，逼到恐怖份子無車用。

cctvb架採訪車?

係車內有化學武器嘅恐怖份子車輛。

以往見到個d車,好似都係成隊綠色popo後面車走d戰俘用
咁要用遠攻了

打popo打車都得,得左
artillery, FIRE!!

迪記個d運動橡筋得唔得?

拉力超強

美軍戰爭片：
巷戰打恐怖份子車，打到要入廠整，癱瘓恐怖份子調動。

一無狗車,佢地慢慢坐mtr啦

HIT AND RUN